{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057981",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주 우아동 릴렉스호텔"
    },
    "text": "新築·リモデリング業者のGrand Openリラックスホテルは全州優雅洞に位置しています。 ペットの同伴入室は不可能であり、部屋ごとの入室基準と追加人数の決済は当日現地にて行ってください。 オンシーズン、特定日、祝日には料金の変動がある場合がありますので、ご注意ください。 身分証明書を確認し、未成年者は入室制限があります。 宿泊料金は2人入室基準であり、特殊客室は直接入室人数の確認が必要で、1人追加料金が発生します。 払い戻し及びキャンセルは規定によって異なり、退室時間を超過する場合、追加料金が発生することがあります。 未成年者の入室可否は提携店に確認した後、予約を進行してください。 過度な騒音発生時には退室措置が可能であり、客室内の物品破損、盗難、寝具類使用不可時には刑事処罰を受けることがあります。 ホテルではネットフリックスとその他OTTを視聴できる機能と最高級仕様のゲーミングPCが提供されます。 レビューや観光地案内に関する情報も提供され、全州韓屋村、全州動物園、全州徳津公園、国立全州博物館、全州韓屋レールバイクなどがおすすめされる観光地です。",
    "QA": [
        {
            "question": "リラックスホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "リラックスホテルは全州優雅洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴入室は可能ですか？",
            "answer": "ペットの同伴入室は不可能です。"
        },
        {
            "question": "入室基準や追加人数の決済はいつ行えばいいですか？",
            "answer": "入室基準や追加人数の決済は当日現地で行ってください。"
        },
        {
            "question": "料金はオンシーズンや特定日、祝日によって変動しますか？",
            "answer": "はい、料金はオンシーズンや特定日、祝日によって変動する場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室制限はありますか？",
            "answer": "はい、未成年者の入室制限があります。身分証明書の確認が行われます。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人での入室基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2人での入室基準です。特殊客室では直接入室人数の確認が必要で、1人追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "キャンセルや払い戻しの規定はどうなっていますか？",
            "answer": "キャンセルや払い戻しの規定は異なる場合があります。また、退室時間を超過する場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否はどうすれば確認できますか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店に確認した後、予約を進行してください。"
        },
        {
            "question": "騒音が発生した場合、どのような措置が取られますか？",
            "answer": "騒音が過度に発生した場合、退室措置が取られることがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルで提供される設備やサービスはありますか？",
            "answer": "ホテルではネットフリックスやその他のOTT（オンデマンドテレビ）の視聴が可能です。また、最高級仕様のゲーミングPCも提供されます。"
        },
        {
            "question": "おすすめの観光地はありますか？",
            "answer": "おすすめの観光地として、全州韓屋村、全州動物園、全州徳津公園、国立全州博物館、全州韓屋レールバイクなどがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 353,
        "QA": 485
    }
}